［足球小將］睇左你十幾年 你終於要休息了

永遠既球場貴公子 玻璃皇牌
終於唔洗再俾作者折磨

下集靈魂防守

下集應該有翼同三杉嘅咀對咀人工呼吸

分明係想畫少個人
長期住院啦